{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 사랑그리기펜션 (독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパとジェット機を利用して疲れを癒してみてください。 入浴剤を使用しないでください。 スイミングスパを利用する際には水着を着用する必要があります。 個別バーベキューを利用するには、追加料金が発生し、個人バーベキュー設備の使用はできません。 直火バーベキューは午後8時以降はご利用いただけませんので、予約前にご連絡ください。 一軒家ペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用できます。 暖炉やプール(温水/微温水)も利用可能です。 ウォータースライドプールは2021年5月10日から利用可能で、利用時には水着を着用する必要があります。 周辺の観光地としては南怡島があり、加平レールバイク開通、加平ターミナルから徒歩5分、加平ターミナルから徒歩15分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。個別バーベキューを利用するには、追加料金が発生し、個人バーベキュー設備の使用はできません。直火バーベキューは午後8時以降はご利用いただけませんので、予約前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機は利用できますか？",
            "answer": "スパとジェット機を利用して疲れを癒してみてください。"
        },
        {
            "question": "入浴剤を使ってもいいですか？",
            "answer": "入浴剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパを利用する際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "スイミングスパを利用する際には水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島があり、加平レールバイク開通、加平ターミナルから徒歩5分、加平ターミナルから徒歩15分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 558
    }
}